Ricegum收咗皮嘅原因係咩?佢係咪變成另一個Bart Baker?

明明標題有講, 但係條片都冇講點解!

Who?

之前喺香港...

Asian扮鬼仔

push